
                      Esta vez duncan jones regresa con un poco de sci-fi aunque siempre dotando al film de realismo como en su opera prima (moon) una pelicula homenaje para el cine de serie B que sabe entretener y desembolverse perfectamente en unos determinados lugares logrando evadirse de la monotonia. La pelicula va cogiendo carrerilla para culminar con un final que no dejara indiferente. 9,5/10
        
            